玩pro club打咩位都已經大約知你係咩人了

前鋒=毒撚，現實搵唔到存在感要係虛擬世界拎成就感
兩翼=死mk，鐘意賣弄花巧
攻中=自閉中二病
龍門=勞工階層，例如跟車，辛苦左成日想玩下又懶得郁
中堅=躁鬱病患，中2屌人，上網搵宣泄渠蓋
右閘=hea撚
左閘=真正有料人士
防中=型棍，認真既人
左中場=都係死mk
右中場=老實人，抵得諗
中場中=職場雞肋
逆足撚=冇料但中2晒命既富二代or老綜

💪🏼

Any呢？

屌你老母抄9豬蛇po

我踢後備喎

我係死mk

冇人生22既人

Npc

米屈

被逼打防中係咩人

雲加又贏

社畜

打winning點睇

長情，有情有義

呢個真

型棍子

我無寫過牙